本列表列出2006年由[香港](../Page/香港.md "wikilink")[無綫電視](../Page/無綫電視.md "wikilink")[翡翠台所播放的劇集](../Page/翡翠台.md "wikilink")。

## 星期一至五（非黃金時段）

### 早上劇集時段

[香港時間逢星期一至五](../Page/香港時間.md "wikilink")10:30-11:30播出，逢公眾假期暫停播映

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>03/01-<br />
27/01</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/河東獅吼_(電視劇).md" title="wikilink">河東獅吼</a><br />
Mutual Affection</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1996年).md" title="wikilink">1996年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"><p>1月27日改為09:30-11:30播映</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>01/02-<br />
30/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/楚留香之蝙蝠傳奇_(電視劇).md" title="wikilink">楚留香之蝙蝠傳奇</a><br />
The New Adventures of Chor Lau Heung</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>40</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1984年).md" title="wikilink">1984年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>04/09-<br />
18/10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/天下糧倉.md" title="wikilink">天下糧倉</a><br />
Tian Xia Liang Cang</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>31</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/聶遠.md" title="wikilink">聶　遠</a>、<a href="../Page/王慶祥.md" title="wikilink">王慶祥</a>、<a href="../Page/王亞楠.md" title="wikilink">王亞楠</a>、<br />
<a href="../Page/李倩_(演员).md" title="wikilink">李　倩</a>、<a href="../Page/杜雨露.md" title="wikilink">杜雨露</a>、<a href="../Page/杜志國.md" title="wikilink">杜志國</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/趙化勇.md" title="wikilink">趙化勇</a>、<a href="../Page/斯鑫良.md" title="wikilink">斯鑫良</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20061028224016/http://tvcity.tvb.com/drama/tian_xia_liang_cang/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：熱天·熱地·熱太陽（<a href="../Page/劉歡.md" title="wikilink">劉歡</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/中國大陸.md" title="wikilink">中國大陸</a>），曾於2005年7月在<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視播放</a>，並在2002年3月於海外發行<a href="https://web.archive.org/web/20070313104503/http://www.tvb.com.hk/tvbi/program/TianXiaLiangCang/index.html">1</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>19/10-<br />
16/11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/心理心裏有個謎.md" title="wikilink">心理心裏有個謎</a><br />
Placebo Cure</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/陳錦鴻.md" title="wikilink">陳錦鴻</a>、<a href="../Page/滕麗名.md" title="wikilink">滕麗名</a>、<a href="../Page/鄭嘉穎.md" title="wikilink">鄭嘉穎</a>、<br />
<a href="../Page/江芷妮.md" title="wikilink">江芷妮</a>、<a href="../Page/駱應鈞.md" title="wikilink">駱應鈞</a>、<a href="../Page/方伊琪.md" title="wikilink">方伊琪</a>、<br />
<a href="../Page/姚瑩瑩.md" title="wikilink">姚瑩瑩</a>、<a href="../Page/歐錦棠.md" title="wikilink">歐錦棠</a>、<a href="../Page/袁彩雲.md" title="wikilink">袁彩雲</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/關永忠.md" title="wikilink">關永忠</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20061114220330/http://tvcity.tvb.com/drama/placebo_cure/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：心結（<a href="../Page/李克勤.md" title="wikilink">李克勤</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>曾在2005年5月於<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視播放</a>，並在2004年5月於海外發行<a href="https://web.archive.org/web/20070927204906/http://www.tvb.com.hk/tvbi/program/placebo/">2</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>17/11-<br />
14/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/婚姻乏術.md" title="wikilink">婚姻乏術</a><br />
At Point Blank</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/羅嘉良.md" title="wikilink">羅嘉良</a>、<a href="../Page/苑瓊丹.md" title="wikilink">苑瓊丹</a>、<a href="../Page/謝天華.md" title="wikilink">謝天華</a>、<br />
<a href="../Page/蘇玉華.md" title="wikilink">蘇玉華</a>、<a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a>、<a href="../Page/袁彩雲.md" title="wikilink">袁彩雲</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黃偉聲.md" title="wikilink">黃偉聲</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20110524205650/http://tvcity.tvb.com/drama/at_point_blank/story/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：我有時怕傾訴（<a href="../Page/羅嘉良.md" title="wikilink">羅嘉良</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>曾在2004年5月於<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視</a>(前稱<a href="../Page/銀河衛視.md" title="wikilink">銀河衛視</a>)播放，並在2001年8月於海外發行<a href="http://www.tvb.com/tvbi/program/pointblank/">3</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 午間劇集時段

[香港時間逢星期一至五](../Page/香港時間.md "wikilink")11:45-12:40播出，逢公眾假期暫停播映

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年)#星期一至五(非黃金時段).md" title="wikilink">續05年</a><br />
08/12-<br />
19/01</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/衛斯理_(無綫電視劇集).md" title="wikilink">衛斯理</a><br />
The 'W' Files</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2003年).md" title="wikilink">2003年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>20/01-<br />
20/02</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/九五至尊.md" title="wikilink">九五至尊</a><br />
The King of Yesterday and Tomorrow</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2003年).md" title="wikilink">2003年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>21/02-<br />
24/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黑夜彩虹.md" title="wikilink">黑夜彩虹</a><br />
Fate Twisters</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>22</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2003年).md" title="wikilink">2003年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"><p>2月22日暫停播映</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>27/03-<br />
25/04</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/情牽百子櫃.md" title="wikilink">情牽百子櫃</a><br />
A Herbalist Affair</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2002年).md" title="wikilink">2002年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>26/04-<br />
24/05</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/騙中傳奇.md" title="wikilink">騙中傳奇</a><br />
Game of Deceit</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1999年).md" title="wikilink">1999年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>25/05-<br />
22/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/廉政追緝令.md" title="wikilink">廉政追緝令</a><br />
I Can't Accept Corruption</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1997年).md" title="wikilink">1997年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>23/06-<br />
21/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/足秤老婆八両夫.md" title="wikilink">足秤老婆八両夫</a><br />
To Love With No Regrets</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2004年).md" title="wikilink">2004年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>24/07-<br />
01/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/青出於藍_(電視劇).md" title="wikilink">青出於藍</a><br />
Shine On You</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2004年).md" title="wikilink">2004年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>04/09-<br />
08/11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/天龍八部_(1997年電視劇).md" title="wikilink">天龍八部</a><br />
The Demi-Gods And Semi-Devils 1996</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>45</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1997年).md" title="wikilink">1997年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>09/11-<br />
20/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/心花放.md" title="wikilink">心花放</a><br />
Love Bond</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年).md" title="wikilink">2005年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>21/12-<br />
22/01<br />
<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2007年)#星期一至五(非黃金時段).md" title="wikilink">續07年</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/騎呢大狀.md" title="wikilink">騎呢大狀</a><br />
A Case of Misadventure</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2002年).md" title="wikilink">2002年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 下午劇集時段

[香港時間逢星期一至五](../Page/香港時間.md "wikilink")14:15-14:40播出

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年)#午間重播劇集.md" title="wikilink">續05年</a><br />
13/12-<br />
10/02</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/烽火奇遇結良緣.md" title="wikilink">烽火奇遇結良緣</a><br />
Lady Fan</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2004年).md" title="wikilink">2004年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/02-<br />
08/05</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/闔府統請.md" title="wikilink">闔府統請</a><br />
Food of Love</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1996年).md" title="wikilink">1996年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>09/05-<br />
03/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/師奶強人.md" title="wikilink">師奶強人</a><br />
As Sure As Fate</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1998年).md" title="wikilink">1998年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>04/07-<br />
14/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/天國的階梯.md" title="wikilink">天國的階梯</a><br />
Stairway to Heaven</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>26</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2004年).md" title="wikilink">2004年翡翠台劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/韓國.md" title="wikilink">韓國</a><a href="../Page/SBS_(韓國).md" title="wikilink">SBS</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>15/09-<br />
09/11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/街市的童話.md" title="wikilink">街市的童話</a><br />
Hope for Sale</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/羅嘉良.md" title="wikilink">羅嘉良</a>、<a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a>、<a href="../Page/吳美珩.md" title="wikilink">吳美珩</a>、<br />
<a href="../Page/夏雨_(香港).md" title="wikilink">夏　雨</a>、<a href="../Page/程可為.md" title="wikilink">程可為</a>、<a href="../Page/劉雅麗.md" title="wikilink">劉雅麗</a>、<br />
<a href="../Page/李家聲.md" title="wikilink">李家聲</a>、<a href="../Page/陳國邦.md" title="wikilink">陳國邦</a>、<a href="../Page/吳文忻.md" title="wikilink">吳文忻</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/譚朗昌.md" title="wikilink">譚朗昌</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20090117174327/http://tvcity.tvb.com/drama/hope_for_sale/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：腹語（<a href="../Page/羅嘉良.md" title="wikilink">羅嘉良</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>每天播放半集，曾在2004年3月於<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視</a>（前稱<a href="../Page/銀河衛視.md" title="wikilink">銀河衛視</a>）播放，並在2001年1月於海外發行<a href="http://www.tvb.com/tvbi/program/hopeforsale">4</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>10/11-<br />
04/01<br />
<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2007年)#星期一至五（非黃金時段）.md" title="wikilink">續07年</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/非常外父.md" title="wikilink">非常外父</a><br />
The Driving Power</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2003年).md" title="wikilink">2003年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 黃昏劇集時段

[香港時間逢星期一至五](../Page/香港時間.md "wikilink")17:55-18:25播出，**每天播放半集**

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年)#黃昏重播劇集.md" title="wikilink">續05年</a><br />
15/11-<br />
10/01</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/繾綣仙凡間.md" title="wikilink">繾綣仙凡間</a><br />
In The Realm Of Fancy</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2003年).md" title="wikilink">2003年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>10/01-<br />
06/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/外父唔怕做.md" title="wikilink">外父唔怕做</a><br />
Moments of Endearment</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1998年).md" title="wikilink">1998年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>07/03-<br />
31/05</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/茶是故鄉濃.md" title="wikilink">茶是故鄉濃</a><br />
Plain Love II</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>32</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1999年).md" title="wikilink">1999年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>01/06-<br />
26/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/人龍傳說.md" title="wikilink">人龍傳說</a><br />
Dragon Love</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1999年).md" title="wikilink">1999年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>27/07-<br />
18/10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/無頭東宮.md" title="wikilink">無頭東宮</a><br />
Love Is Beautiful</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2002年).md" title="wikilink">2002年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>19/10-<br />
20/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/浪漫滿屋.md" title="wikilink">浪漫滿屋</a><br />
Full House</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>15</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年).md" title="wikilink">2005年翡翠台劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/韓國.md" title="wikilink">韓國</a><a href="../Page/KBS.md" title="wikilink">KBS</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>21/12-<br />
15/02<br />
<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2007年)#黃昏重播劇集.md" title="wikilink">續07年</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/開心賓館.md" title="wikilink">開心賓館</a><br />
Fantasy Hotel</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年).md" title="wikilink">2005年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 星期一至五（黃金時段）

### 第一線劇集

[香港時間逢星期一至五](../Page/香港時間.md "wikilink")20:00-20:30播出

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>10/04-<br />
11/03<br />
<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2007年)#第一線劇集.md" title="wikilink">續07年</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/高朋滿座.md" title="wikilink">高朋滿座</a><br />
Welcome to the House</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>239</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鄭丹瑞.md" title="wikilink">鄭丹瑞</a>、<a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a>、<a href="../Page/鍾景輝.md" title="wikilink">鍾景輝</a>、<br />
<a href="../Page/盧宛茵.md" title="wikilink">盧宛茵</a>、<a href="../Page/曹永廉.md" title="wikilink">曹永廉</a>、<a href="../Page/鄧上文.md" title="wikilink">鄧上文</a>、<br />
<a href="../Page/李思捷.md" title="wikilink">李思捷</a>、<a href="../Page/鍾煌.md" title="wikilink">鍾　煌</a>、<a href="../Page/苑瓊丹.md" title="wikilink">苑瓊丹</a>、<br />
<a href="../Page/喬寶寶.md" title="wikilink">喬寶寶</a>、<a href="../Page/蔣志光.md" title="wikilink">蔣志光</a>、<a href="../Page/陳敏之.md" title="wikilink">陳敏之</a>、<br />
<a href="../Page/蓋鳴暉.md" title="wikilink">蓋鳴暉</a>、<a href="../Page/胡定欣.md" title="wikilink">胡定欣</a>、<a href="../Page/黎宣.md" title="wikilink">黎　宣</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/羅永賢.md" title="wikilink">羅永賢</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080707204717/http://tvcity.tvb.com/drama/welcome_to_the_house/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：細路仔（<a href="../Page/鄭丹瑞.md" title="wikilink">鄭丹瑞</a>、<a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a>、<a href="../Page/鍾景輝.md" title="wikilink">鍾景輝</a>、<a href="../Page/盧宛茵.md" title="wikilink">盧宛茵</a>、<a href="../Page/曹永廉.md" title="wikilink">曹永廉</a>、<a href="../Page/鄧上文.md" title="wikilink">鄧上文</a>、<a href="../Page/李思捷.md" title="wikilink">李思捷</a>、<a href="../Page/鍾煌.md" title="wikilink">鍾煌</a>、<a href="../Page/苑瓊丹.md" title="wikilink">苑瓊丹</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 第一線劇集／第二線劇集（4月10日起）

香港時間逢星期一至五20:00-21:00播出（4月10日起改為20:30至21:30播出）

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>02/01-<br />
17/02</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鐵齒銅牙紀曉嵐.md" title="wikilink">鐵齒銅牙紀曉嵐III</a><br />
The Bronze Teeth III</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>35</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/張國立.md" title="wikilink">張國立</a>、<a href="../Page/王刚_(演员).md" title="wikilink">王　剛</a>、<a href="../Page/張鐵林.md" title="wikilink">張鐵林</a>、<br />
<a href="../Page/張庭.md" title="wikilink">張　庭</a>、<a href="../Page/張蕾.md" title="wikilink">張　蕾</a>、<a href="../Page/王麗媛.md" title="wikilink">王麗媛</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/李刚.md" title="wikilink">李　剛</a>、<br />
<a href="../Page/王潞明.md" title="wikilink">王潞明</a>、<br />
<a href="../Page/鄒曉利.md" title="wikilink">鄒曉利</a>、<br />
<a href="../Page/韦冰.md" title="wikilink">韋　冰</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080623043450/http://tvcity.tvb.com/drama/the_bronze_teeth_3/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：誰說書生百無一用（<a href="../Page/金學峰.md" title="wikilink">金學峰</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/中國大陸.md" title="wikilink">中國大陸</a>）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>20/02-<br />
17/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/天幕下的戀人.md" title="wikilink">天幕下的戀人</a><br />
Under the Canopy of Love</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鄭嘉穎.md" title="wikilink">鄭嘉穎</a>、<a href="../Page/周麗淇.md" title="wikilink">周麗淇</a>、<a href="../Page/黃宗澤.md" title="wikilink">黃宗澤</a>、<br />
<a href="../Page/夏雨_(香港).md" title="wikilink">夏　雨</a>、<a href="../Page/唐詩詠.md" title="wikilink">唐詩詠</a>、<a href="../Page/司徒瑞祈.md" title="wikilink">司徒瑞祈</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/王心慰.md" title="wikilink">王心慰</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060422210223/http://tvcity.tvb.com/drama/under_the_canopy_of_love/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：請講（<a href="../Page/周麗淇.md" title="wikilink">周麗淇</a>、<a href="../Page/鄭嘉穎.md" title="wikilink">鄭嘉穎</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外判劇</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>20/03-<br />
14/04</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/人生馬戲團.md" title="wikilink">人生馬戲團</a><br />
The Biter Bitten</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/陳浩民.md" title="wikilink">陳浩民</a>、<a href="../Page/楊思琦.md" title="wikilink">楊思琦</a>、<a href="../Page/唐文龍.md" title="wikilink">唐文龍</a>、<br />
<a href="../Page/鍾嘉欣.md" title="wikilink">鍾嘉欣</a>、<a href="../Page/歐錦棠.md" title="wikilink">歐錦棠</a>、<a href="../Page/姚瑩瑩.md" title="wikilink">姚瑩瑩</a>、<br />
<a href="../Page/姚樂怡.md" title="wikilink">姚樂怡</a>、<a href="../Page/劉江_(香港).md" title="wikilink">劉　江</a>、<a href="../Page/胡楓.md" title="wikilink">胡　楓</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/徐遇安.md" title="wikilink">徐遇安</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080626100607/http://tvcity.tvb.com/drama/the_biter_bitten/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：只需與你（<a href="../Page/楊思琦.md" title="wikilink">楊思琦</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外判劇</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>17/04-<br />
14/05</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/女人唔易做.md" title="wikilink">女人唔易做</a><br />
La Femme Desperado</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>22</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鄧萃雯.md" title="wikilink">鄧萃雯</a>、<a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林　峯</a>、<a href="../Page/吳美珩.md" title="wikilink">吳美珩</a>、<br />
<a href="../Page/謝天華.md" title="wikilink">謝天華</a>、<a href="../Page/馬國明.md" title="wikilink">馬國明</a>、<a href="../Page/徐子珊.md" title="wikilink">徐子珊</a>、<br />
<a href="../Page/歐倩怡.md" title="wikilink">歐倩怡</a>、<a href="../Page/梁家仁.md" title="wikilink">梁家仁</a>、<a href="../Page/羅慧娟.md" title="wikilink">羅慧娟</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/潘嘉德.md" title="wikilink">潘嘉德</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080706100615/http://tvcity.tvb.com/drama/la_femme_desperado/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主題音樂由（<a href="../Page/鄧智偉.md" title="wikilink">鄧智偉</a>）作曲<br />
插：有過去的女人（<a href="../Page/楊千嬅.md" title="wikilink">楊千嬅</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外判劇<br />
第21-22集（大結局）於5月14日（星期日）20:30-22:30</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>15/05-<br />
09/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/飛短留長父子兵.md" title="wikilink">飛短留長父子兵</a><br />
Trimming Success</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鄭嘉穎.md" title="wikilink">鄭嘉穎</a>、<a href="../Page/陳松伶.md" title="wikilink">陳松伶</a>、<a href="../Page/陳敏之.md" title="wikilink">陳敏之</a>、<br />
<a href="../Page/黎耀祥.md" title="wikilink">黎耀祥</a>、<a href="../Page/劉慶基.md" title="wikilink">劉　丹</a>、<a href="../Page/程可為.md" title="wikilink">程可為</a>、<br />
<a href="../Page/譚小環.md" title="wikilink">譚小環</a>、<a href="../Page/黃嘉樂.md" title="wikilink">黃嘉樂</a>、<a href="../Page/羅樂林.md" title="wikilink">羅樂林</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/梁材遠.md" title="wikilink">梁材遠</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080707010708/http://tvcity.tvb.com/drama/trimming_success/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：愛平凡（<a href="../Page/鄭嘉穎.md" title="wikilink">鄭嘉穎</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>在2006年1月於海外發行</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/06-<br />
09/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/男人之苦.md" title="wikilink">男人之苦</a><br />
Men In Pain</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>21</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/劉松仁.md" title="wikilink">劉松仁</a>、<a href="../Page/吳卓羲.md" title="wikilink">吳卓羲</a>、<a href="../Page/蘇玉華.md" title="wikilink">蘇玉華</a>、<br />
<a href="../Page/梁靖琪.md" title="wikilink">梁靖琪</a>、<a href="../Page/郭少芸.md" title="wikilink">郭少芸</a>、<a href="../Page/陳秀珠.md" title="wikilink">陳秀珠</a>、<br />
<a href="../Page/李成昌.md" title="wikilink">李成昌</a>、<a href="../Page/羅樂林.md" title="wikilink">羅樂林</a>、<a href="../Page/胡楓.md" title="wikilink">胡　楓</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/潘嘉德.md" title="wikilink">潘嘉德</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080706163225/http://tvcity.tvb.com/drama/men_in_pain/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主題音樂由（<a href="../Page/鄧智偉.md" title="wikilink">鄧智偉</a>）作曲<br />
插：金剛（<a href="../Page/吳卓羲.md" title="wikilink">吳卓羲</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>第20至21集（大結局）於7月9日（星期日）21:00-23:00播出</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>10/07-<br />
27/08</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/神鵰俠侶_(2006年電視劇).md" title="wikilink">神鵰俠侶</a><br />
The Saviour of the Soul</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>37</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黃曉明.md" title="wikilink">黃曉明</a>、<a href="../Page/刘亦菲.md" title="wikilink">刘亦菲</a>、<a href="../Page/王洛勇.md" title="wikilink">王洛勇</a>、<br />
<a href="../Page/孔琳_(演员).md" title="wikilink">孔　琳</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/張紀中.md" title="wikilink">張紀中</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20061207194634/http://tvcity.tvb.com/drama/the_saviour_of_the_soul/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：情義兩心堅（<a href="../Page/劉德華.md" title="wikilink">劉德華</a>）<br />
插：天下無雙（<a href="../Page/張靚穎.md" title="wikilink">張靚穎</a>）<br />
插：江湖笑（<a href="../Page/張紀中.md" title="wikilink">張紀中</a>、<br />
<a href="../Page/周華健.md" title="wikilink">周華健</a>、<a href="../Page/胡軍.md" title="wikilink">胡軍</a>、<a href="../Page/黃曉明.md" title="wikilink">黃曉明</a>、<a href="../Page/小蟲.md" title="wikilink">小蟲</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/中國.md" title="wikilink">中國</a><a href="../Page/浙江電視台.md" title="wikilink">浙江電視台</a>）<a href="http://www.cztv4.com/condor">5</a><br />
第36至37集（大結局）於8月27日（星期日）20:30-22:30播出</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>28/08-<br />
06/10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鳳凰四重奏.md" title="wikilink">鳳凰四重奏</a><br />
Maidens' Vow</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><br />
<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>、<a href="../Page/馬德鐘.md" title="wikilink">馬德鐘</a><br />
<br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/莊偉建.md" title="wikilink">莊偉建</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20090207003620/http://tvcity.tvb.com/drama/maidens_vow/frontpage/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：蝶變（<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>）<br />
插：禁戀（<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外判劇</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>09/10-<br />
03/11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/樓住有情人.md" title="wikilink">樓住有情人</a><br />
At Home with Love</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/吳啟華.md" title="wikilink">吳啟華</a>、<a href="../Page/蒙嘉慧.md" title="wikilink">蒙嘉慧</a>、<a href="../Page/鍾景輝.md" title="wikilink">鍾景輝</a>、<br />
<a href="../Page/曹永廉.md" title="wikilink">曹永廉</a>、<a href="../Page/吳家樂.md" title="wikilink">吳家樂</a>、<a href="../Page/許紹雄.md" title="wikilink">許紹雄</a>、<br />
<a href="../Page/胡定欣.md" title="wikilink">胡定欣</a>、<a href="../Page/林漪娸.md" title="wikilink">林漪娸</a>、<a href="../Page/馬海倫.md" title="wikilink">馬海倫</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/羅永賢.md" title="wikilink">羅永賢</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070528141047/http://tvcity.tvb.com/drama/at_home_with_love/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：逐格重播（<a href="../Page/陳敏之.md" title="wikilink">陳敏之</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外判劇</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>06/11-<br />
15/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/東方之珠_(電視劇).md" title="wikilink">東方之珠</a><br />
Glittering Days</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/汪明荃.md" title="wikilink">汪明荃</a>、<a href="../Page/郭晉安.md" title="wikilink">郭晉安</a>、<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>、<br />
<a href="../Page/秦沛.md" title="wikilink">秦　沛</a>、<a href="../Page/關菊英.md" title="wikilink">關菊英</a>、<a href="../Page/黎諾懿.md" title="wikilink">黎諾懿</a>、<br />
<a href="../Page/陳敏之.md" title="wikilink">陳敏之</a>、<a href="../Page/石修.md" title="wikilink">石　修</a>、<a href="../Page/方伊琪.md" title="wikilink">方伊琪</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/唐基明.md" title="wikilink">唐基明</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070110105001/http://tvcity.tvb.com/drama/glittering_days/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：東方之珠（國／粵）（<a href="../Page/汪明荃.md" title="wikilink">汪明荃</a>）<br />
插：遙遙的祝勉（<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>、<a href="../Page/王祖藍.md" title="wikilink">王祖藍</a>）<br />
插：白雲天（<a href="../Page/汪明荃.md" title="wikilink">汪明荃</a>、<a href="../Page/王祖藍.md" title="wikilink">王祖藍</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>39週年台慶劇，主題曲於劇集前半部為國語版；後半部為粵語版</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>18/12-<br />
10/02<br />
<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2007年)#第二線劇集.md" title="wikilink">續07年</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/爭霸.md" title="wikilink">爭霸</a><br />
The Conquest</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>42</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/劉松仁.md" title="wikilink">劉松仁</a>、<a href="../Page/馬德鐘.md" title="wikilink">馬德鐘</a>、<a href="../Page/郭羨妮.md" title="wikilink">郭羨妮</a>、<br />
<a href="../Page/陳坤.md" title="wikilink">陳　坤</a>、<a href="../Page/陳國邦.md" title="wikilink">陳國邦</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/梁家樹.md" title="wikilink">梁家樹</a>、<br />
<a href="../Page/蔡晶盛.md" title="wikilink">蔡晶盛</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080716062323/http://tvcity.tvb.com/drama/the_conquest/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：爭霸（<a href="../Page/陳坤.md" title="wikilink">陳坤</a>）<br />
插：真永遠（<a href="../Page/陳坤.md" title="wikilink">陳坤</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>合拍劇</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 第二線劇集／第三線劇集（4月10日起）

香港時間逢星期一至五21:00-22:05播出（4月10日起改為21:30至22:30播出）

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年)#第二線劇集.md" title="wikilink">續05年</a><br />
07/12-<br />
04/01</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/識法代言人.md" title="wikilink">識法代言人</a><br />
When Rules Turn Loose</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>21</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/汪明荃.md" title="wikilink">汪明荃</a>、<a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a>、<a href="../Page/陳鍵鋒.md" title="wikilink">陳鍵鋒</a>、<br />
<a href="../Page/夏雨_(香港).md" title="wikilink">夏　雨</a>、<a href="../Page/黎耀祥.md" title="wikilink">黎耀祥</a>、<a href="../Page/劉綽琪.md" title="wikilink">劉綽琪</a>、<br />
<a href="../Page/魏駿傑.md" title="wikilink">魏駿傑</a>、<a href="../Page/胡定欣.md" title="wikilink">胡定欣</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/劉家豪.md" title="wikilink">劉家豪</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070517023938/http://tvcity.tvb.com/drama/when_rules_turn_loose/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：識法代言人（<a href="../Page/張婉兒.md" title="wikilink">張婉兒作曲</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>05/01-<br />
30/01</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/覆雨翻雲_(电视剧).md" title="wikilink">覆雨翻雲</a><br />
Lethal Weapons of Love and Passion</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>19<br />
(40)</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林　峯</a>、<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>、<a href="../Page/黃宗澤.md" title="wikilink">黃宗澤</a>、<br />
<a href="../Page/郭羨妮.md" title="wikilink">郭羨妮</a>、<a href="../Page/陳敏之.md" title="wikilink">陳敏之</a>、<a href="../Page/姜大衛.md" title="wikilink">姜大衛</a>、<br />
<a href="../Page/郭政鴻.md" title="wikilink">郭政鴻</a>、<a href="../Page/麥長青.md" title="wikilink">麥長青</a>、<a href="../Page/陳國邦.md" title="wikilink">陳國邦</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/張乾文.md" title="wikilink">張乾文</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060110060228/http://tvcity.tvb.com/drama/lethal_weapon_of_love_and_passion/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：出鞘（<a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林峯</a>）<br />
插：領會（<a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林峯</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>1月30日改為21:35-23:35播出（第18-19集），1月31日改於<a href="../Page/#第二線劇集／第三線劇集（4月10日起）.md" title="wikilink">第三線劇集播出</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>31/01-<br />
26/02</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/施公奇案_(香港).md" title="wikilink">施公奇案</a><br />
A Pillow Case of Mystery</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/歐陽震華.md" title="wikilink">歐陽震華</a>、<a href="../Page/郭可盈.md" title="wikilink">郭可盈</a>、<a href="../Page/陳浩民.md" title="wikilink">陳浩民</a>、<br />
<a href="../Page/楊怡.md" title="wikilink">楊　怡</a>、<a href="../Page/文頌嫻.md" title="wikilink">文頌嫻</a>、<a href="../Page/劉家輝.md" title="wikilink">劉家輝</a>、<br />
<a href="../Page/盧海鵬.md" title="wikilink">盧海鵬</a>、<a href="../Page/姚瑩瑩.md" title="wikilink">姚瑩瑩</a>、<a href="../Page/呂珊.md" title="wikilink">呂　珊</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/林志華.md" title="wikilink">林志華</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060423173452/http://tvcity.tvb.com/drama/a_pillow_case_of_mystery/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：先知先覺（<a href="../Page/陳浩民.md" title="wikilink">陳浩民</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>27/02-<br />
31/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鐵血保鏢.md" title="wikilink">鐵血保鏢</a><br />
Safe Guards</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>25</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/馬浚偉.md" title="wikilink">馬浚偉</a>、<a href="../Page/姚子羚.md" title="wikilink">姚子羚</a>、<a href="../Page/黎耀祥.md" title="wikilink">黎耀祥</a>、<br />
<a href="../Page/黃智賢.md" title="wikilink">黃智賢</a>、<a href="../Page/黎諾懿.md" title="wikilink">黎諾懿</a>、<a href="../Page/郭峰_(演員).md" title="wikilink">郭　鋒</a>、<br />
<a href="../Page/蔣志光.md" title="wikilink">蔣志光</a>、<a href="../Page/惠英紅.md" title="wikilink">惠英紅</a>、<a href="../Page/雪妮.md" title="wikilink">雪　妮</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/李添勝.md" title="wikilink">李添勝</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070430071829/http://tvcity.tvb.com/drama/safe_guards/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：會友之鄉（<a href="../Page/馬浚偉.md" title="wikilink">馬浚偉</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>03/04-<br />
28/04</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/潮爆大狀.md" title="wikilink">潮爆大狀</a><br />
Bar Bender</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/鄭少秋.md" title="wikilink">鄭少秋</a>、<a href="../Page/蘇玉華.md" title="wikilink">蘇玉華</a>、<a href="../Page/陳鍵鋒.md" title="wikilink">陳鍵鋒</a>、<br />
<a href="../Page/唐寧_(香港).md" title="wikilink">唐　寧</a>、<a href="../Page/向海嵐.md" title="wikilink">向海嵐</a>、<a href="../Page/石修.md" title="wikilink">石　修</a>、<br />
<a href="../Page/陳國邦.md" title="wikilink">陳國邦</a>、<a href="../Page/湯盈盈.md" title="wikilink">湯盈盈</a>、<a href="../Page/陳曼娜.md" title="wikilink">陳曼娜</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/唐基明.md" title="wikilink">唐基明</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060613024149/http://tvcity.tvb.com/drama/bar_bender/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：身外物（<a href="../Page/鄭少秋.md" title="wikilink">鄭少秋</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>01/05-<br />
12/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/火舞黃沙.md" title="wikilink">火舞黃沙</a><br />
The Dance of Passion</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>32</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/林保怡.md" title="wikilink">林保怡</a>、<a href="../Page/陳豪.md" title="wikilink">陳　豪</a>、<a href="../Page/蔡少芬.md" title="wikilink">蔡少芬</a>、<br />
<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>、<a href="../Page/黎姿.md" title="wikilink">黎　姿</a>、<a href="../Page/邵美琪.md" title="wikilink">邵美琪</a>、<br />
<a href="../Page/黃德斌.md" title="wikilink">黃德斌</a>、<a href="../Page/陳鴻烈.md" title="wikilink">陳鴻烈</a>、<a href="../Page/鍾景輝.md" title="wikilink">鍾景輝</a>、<br />
<a href="../Page/王賢誌.md" title="wikilink">王賢誌</a>、<a href="../Page/陳秀珠.md" title="wikilink">陳秀珠</a>、<a href="../Page/馬海倫.md" title="wikilink">馬海倫</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/戚其義.md" title="wikilink">戚其義</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060504002423/http://tvcity.tvb.com/drama/the_dance_of_passion/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：風沙（<a href="../Page/林保怡.md" title="wikilink">林保怡</a>）<br />
插：黃沙中的戀人（<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>第31至32集（大結局）於6月12日20:30-22:35播出</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>13/06-<br />
16/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/法證先鋒.md" title="wikilink">法證先鋒</a><br />
Forensic Heroes</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>25</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/歐陽震華.md" title="wikilink">歐陽震華</a>、<a href="../Page/林文龍.md" title="wikilink">林文龍</a>、<a href="../Page/蒙嘉慧.md" title="wikilink">蒙嘉慧</a>、<br />
<a href="../Page/鍾嘉欣.md" title="wikilink">鍾嘉欣</a>、<a href="../Page/曹永廉.md" title="wikilink">曹永廉</a>、<a href="../Page/郭少芸.md" title="wikilink">郭少芸</a>、<br />
<a href="../Page/陳芷菁.md" title="wikilink">陳芷菁</a>、<a href="../Page/楊秀惠.md" title="wikilink">楊秀惠</a>、<a href="../Page/劉錦玲.md" title="wikilink">劉錦玲</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/梅小青.md" title="wikilink">梅小青</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20110524015408/http://tvcity.tvb.com/drama/forensic_heroes/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：天網（<a href="../Page/林文龍.md" title="wikilink">林文龍</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>第25集（大結局）於7月16日（星期日）22:00-23:00播出</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>17/07-<br />
11/08</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/愛情全保.md" title="wikilink">愛情全保</a><br />
Love Guaranteed</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/陳錦鴻.md" title="wikilink">陳錦鴻</a>、<a href="../Page/吳美珩.md" title="wikilink">吳美珩</a>、<a href="../Page/秦沛.md" title="wikilink">秦　沛</a>、<br />
<a href="../Page/馬國明.md" title="wikilink">馬國明</a>、<a href="../Page/江芷妮.md" title="wikilink">江芷妮</a>、<a href="../Page/劉玉翠.md" title="wikilink">劉玉翠</a>、<br />
<a href="../Page/蔣志光.md" title="wikilink">蔣志光</a>、<a href="../Page/湯盈盈.md" title="wikilink">湯盈盈</a>、<a href="../Page/石修.md" title="wikilink">石　修</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/林志華.md" title="wikilink">林志華</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080707074634/http://tvcity.tvb.com/drama/love_guaranteed/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Let It Flow（<a href="../Page/鄧麗欣.md" title="wikilink">鄧麗欣</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外判劇</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>14/08-<br />
08/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/刑事情報科_(電視劇).md" title="wikilink">刑事情報科</a><br />
C.I.B. Files</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/林保怡.md" title="wikilink">林保怡</a>、<a href="../Page/王喜.md" title="wikilink">王　喜</a>、<a href="../Page/邵美琪.md" title="wikilink">邵美琪</a><br />
<a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a>、<a href="../Page/黃德斌.md" title="wikilink">黃德斌</a>、<a href="../Page/陳鴻烈.md" title="wikilink">陳鴻烈</a>、<br />
<a href="../Page/馮素波.md" title="wikilink">馮素波</a>、<a href="../Page/周家怡.md" title="wikilink">周家怡</a>、<a href="../Page/簡慕華.md" title="wikilink">簡慕華</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/戚其義.md" title="wikilink">戚其義</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080706145510/http://tvcity.tvb.com/drama/cib_files/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：情報（<a href="../Page/林保怡.md" title="wikilink">林保怡</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>11/09-<br />
21/10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/滙通天下_(電視劇).md" title="wikilink">滙通天下</a><br />
Land of Wealth</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>32</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/陳豪.md" title="wikilink">陳　豪</a>、<a href="../Page/馬浚偉.md" title="wikilink">馬浚偉</a>、<a href="../Page/郭羨妮.md" title="wikilink">郭羨妮</a>、<br />
<a href="../Page/楊怡.md" title="wikilink">楊　怡</a>、<a href="../Page/姜大衛.md" title="wikilink">姜大衛</a>、<a href="../Page/劉慶基.md" title="wikilink">劉　丹</a>、<br />
<a href="../Page/姚嘉妮.md" title="wikilink">姚嘉妮</a>、<a href="../Page/黃德斌.md" title="wikilink">黃德斌</a>、<a href="../Page/陳秀珠.md" title="wikilink">陳秀珠</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/梁材遠.md" title="wikilink">梁材遠</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080724180225/http://tvcity.tvb.com/drama/land_of_wealth/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：滙通天下（<a href="../Page/陳奕迅.md" title="wikilink">陳奕迅</a>）<br />
插：川流不息（<a href="../Page/陳豪.md" title="wikilink">陳豪</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>第31至32集（大結局）於10月21日（星期六）20:30-22:30播出</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>23/10-<br />
18/11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/肥田囍事.md" title="wikilink">肥田囍事</a><br />
To Grow With Love</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>21</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a>、<a href="../Page/許志安.md" title="wikilink">許志安</a>、<a href="../Page/關禮傑.md" title="wikilink">關禮傑</a>、<br />
<a href="../Page/李詩韻.md" title="wikilink">李詩韻</a>、<a href="../Page/胡諾言.md" title="wikilink">胡諾言</a>、<a href="../Page/姚嘉妮.md" title="wikilink">姚嘉妮</a>、<br />
<a href="../Page/黃淑儀.md" title="wikilink">黃淑儀</a>、<a href="../Page/馬國明.md" title="wikilink">馬國明</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/關永忠.md" title="wikilink">關永忠</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20061029103011/http://tvcity.tvb.com/drama/to_grow_with_love/frontpage/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：醜得漂亮（<a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a>、<a href="../Page/許志安.md" title="wikilink">許志安</a>）<br />
插：豬小姐（<a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a>）<br />
插：豬先生（<a href="../Page/許志安.md" title="wikilink">許志安</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11月10日暫停播映，第20至21集（大結局）於11月18日（星期六）20:30-22:30播出</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>20/11-<br />
05/01<br />
<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2007年)#第三線劇集.md" title="wikilink">續07年</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/賭場風雲.md" title="wikilink">賭場風雲</a><br />
Dicey Business</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>35</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/歐陽震華.md" title="wikilink">歐陽震華</a>、<a href="../Page/苗僑偉.md" title="wikilink">苗僑偉</a>、<a href="../Page/宣萱.md" title="wikilink">宣　萱</a>、<br />
<a href="../Page/黃宗澤.md" title="wikilink">黃宗澤</a>、<a href="../Page/楊怡.md" title="wikilink">楊　怡</a>、<a href="../Page/許紹雄.md" title="wikilink">許紹雄</a>、<br />
<a href="../Page/李天翔.md" title="wikilink">李天翔</a>、<a href="../Page/羅樂林.md" title="wikilink">羅樂林</a>、<a href="../Page/姚瑩瑩.md" title="wikilink">姚瑩瑩</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/張乾文.md" title="wikilink">張乾文</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20100115221734/http://tvcity.tvb.com/drama/dicey_business/frontpage/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：先賭為快（<a href="../Page/李克勤.md" title="wikilink">李克勤</a>）<br />
插：第幾天（<a href="../Page/黃宗澤.md" title="wikilink">黃宗澤</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>39週年台慶劇</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 第三線劇集

香港時間逢星期一至五22:05-23:05播出

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>02/01-<br />
27/01</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/謎情家族.md" title="wikilink">謎情家族</a><br />
Greed Mask</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/郭晉安.md" title="wikilink">郭晉安</a>、<a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a>、<a href="../Page/文頌嫻.md" title="wikilink">文頌嫻</a>、<br />
<a href="../Page/黎耀祥.md" title="wikilink">黎耀祥</a>、<a href="../Page/張慧儀.md" title="wikilink">張慧儀</a>、<a href="../Page/蘇志威.md" title="wikilink">蘇志威</a>、<br />
<a href="../Page/譚小環.md" title="wikilink">譚小環</a>、<a href="../Page/林韋辰.md" title="wikilink">林韋辰</a>、<a href="../Page/郭峰_(演員).md" title="wikilink">郭　峰</a>、<br />
<a href="../Page/盧海鵬.md" title="wikilink">盧海鵬</a>、<a href="../Page/羅冠蘭.md" title="wikilink">羅冠蘭</a>、<a href="../Page/雪妮.md" title="wikilink">雪　妮</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/林志華.md" title="wikilink">林志華</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080724175347/http://tvcity.tvb.com/drama/greed_mask/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：愛的推理（<a href="../Page/許志安.md" title="wikilink">許志安</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>在2003年5月於海外發行</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>31/01-<br />
25/02</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/覆雨翻雲_(电视剧).md" title="wikilink">覆雨翻雲</a><br />
Lethal Weapons of Love and Passion</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>21<br />
(40)</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林　峯</a>、<a href="../Page/黃宗澤.md" title="wikilink">黃宗澤</a>、<a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a>、<br />
<a href="../Page/郭羨妮.md" title="wikilink">郭羨妮</a>、<a href="../Page/姜大衛.md" title="wikilink">姜大衛</a>、<a href="../Page/陳敏之.md" title="wikilink">陳敏之</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/張乾文.md" title="wikilink">張乾文</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060110060228/http://tvcity.tvb.com/drama/lethal_weapon_of_love_and_passion/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：出鞘（<a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林峯</a>）<br />
插：領會（<a href="../Page/林峯.md" title="wikilink">林峯</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>第39至40集（大結局）於2月25日（星期六）20:30-22:35播出</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>27/02-<br />
07/04</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/新九品芝麻官.md" title="wikilink">棟篤狀王</a><br />
Hail the Judge</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>30</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黃子華.md" title="wikilink">黃子華</a>、<a href="../Page/张默.md" title="wikilink">張　默</a>、<a href="../Page/黃聖依.md" title="wikilink">黃聖依</a>、<br />
<a href="../Page/蘇永康.md" title="wikilink">蘇永康</a>、<a href="../Page/羅家英.md" title="wikilink">羅家英</a>、<a href="../Page/韩雪.md" title="wikilink">韓　雪</a>、<br />
<a href="../Page/黃一飛.md" title="wikilink">黃一飛</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/楊_鴻.md" title="wikilink">楊　鴻</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080612023932/http://tvcity.tvb.com/drama/hail_the_judge/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：知彼不知己（<a href="../Page/黃子華.md" title="wikilink">黃子華</a>）<br />
插：我願等（<a href="../Page/蘇永康.md" title="wikilink">蘇永康</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/中國大陸.md" title="wikilink">中國大陸</a>），原名《新九品芝麻官》</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 午夜劇集時段／翡翠首映（5月17日至8月25日）

於香港時間逢星期二至六<small>（星期一至五深夜）</small>00:15-01:15播出（6月13日至6月24日改為01:15-02:15播出）

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><strong>午夜劇集時段</strong></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年)#第四線重播劇集.md" title="wikilink">續05年</a><br />
02/12-<br />
26/01</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/刑事偵緝檔案III.md" title="wikilink">刑事偵緝檔案III</a><br />
Detective Investigation Files III</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>40</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1997年).md" title="wikilink">1997年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>03/02-<br />
09/03</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/難兄難弟.md" title="wikilink">難兄難弟</a><br />
Old Time Buddy</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>25</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1997年).md" title="wikilink">1997年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>10/03-<br />
06/04</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/大鬧廣昌隆.md" title="wikilink">大鬧廣昌隆</a><br />
Time Before Time</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(1997年).md" title="wikilink">1997年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>18/04-<br />
16/05</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/花樣中年.md" title="wikilink">花樣中年</a><br />
Life Begins At Forty</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2003年).md" title="wikilink">2003年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p><strong>翡翠首映</strong></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>17/05-<br />
10/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/追魂交易.md" title="wikilink">追魂交易</a><br />
Net Deception</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/王喜.md" title="wikilink">王　喜</a>、<a href="../Page/關禮傑.md" title="wikilink">關禮傑</a>、<a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a>、<br />
<a href="../Page/駱應鈞.md" title="wikilink">駱應鈞</a>、<a href="../Page/胡諾言.md" title="wikilink">胡諾言</a>、<a href="../Page/林敏俐.md" title="wikilink">林敏俐</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/關永忠.md" title="wikilink">關永忠</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070502162021/http://tvcity.tvb.com/drama/net_deception/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：灰色恐怖（<a href="../Page/王喜.md" title="wikilink">王喜</a>）<br />
插：價值（<a href="../Page/王喜.md" title="wikilink">王喜</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>曾在2004年於<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視</a>（前稱<a href="../Page/銀河衛視.md" title="wikilink">銀河衛視</a>）播放，並在2004年1月於海外發行，<br />
於6月10日0:15-2:15播放2小時大結局（第19集-20集）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>13/06-<br />
08/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/心慌·心郁·逐個捉.md" title="wikilink">心慌·心郁·逐個捉</a><br />
Summer Heat</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/滕麗名.md" title="wikilink">滕麗名</a>、<a href="../Page/馬德鐘.md" title="wikilink">馬德鐘</a>、<a href="../Page/郭耀明.md" title="wikilink">郭耀明</a>、<br />
<a href="../Page/左慧琪.md" title="wikilink">左慧琪</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/潘嘉德.md" title="wikilink">潘嘉德</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080707003250/http://tvcity.tvb.com/drama/summer_heat/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：伶仃（<a href="../Page/陳慧琳.md" title="wikilink">陳慧琳</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>曾在2005年於<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視</a>（前稱<a href="../Page/新電視.md" title="wikilink">新電視</a>）播放，並在2004年1月於海外發行，6月27日至29日改為00:45-01:45播出，7月6日暫停播映，第19-20集（大結局）於7月8日0:15-2:15播出</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>12/07-<br />
25/08</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/倩女幽魂.md" title="wikilink">倩女幽魂</a><br />
The Romancing Spirit</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>32</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/徐熙媛.md" title="wikilink">徐熙媛</a>、<a href="../Page/陳曉東.md" title="wikilink">陳曉東</a>、<a href="../Page/宣萱.md" title="wikilink">宣　萱</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/楊紹鴻.md" title="wikilink">楊紹鴻</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080914003925/http://tvcity.tvb.com/drama/the_romancing_spirit/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：倩女幽魂（<a href="../Page/陳曉東.md" title="wikilink">陳曉東</a>）<br />
插：般若波羅蜜（<a href="../Page/陳曉東.md" title="wikilink">陳曉東</a>）<br />
插：吻去下愛上你（<a href="../Page/陳曉東.md" title="wikilink">陳曉東</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/台灣.md" title="wikilink">台灣</a><a href="../Page/華視.md" title="wikilink">華視</a>）<a href="https://web.archive.org/web/20060530000539/http://www.cts.com.tw/prog/drama/ghost/">6</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p><strong>午夜劇集時段</strong></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>26/08-<br />
29/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/棟篤神探.md" title="wikilink">棟篤神探</a><br />
To Catch the Uncatchable</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>25</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2004年).md" title="wikilink">2004年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>30/09-<br />
01/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/流金歲月.md" title="wikilink">流金歲月</a><br />
Golden Faith</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>45</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2002年).md" title="wikilink">2002年無綫劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>02/12-<br />
23/01<br />
<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2007年)#第四線重播劇集.md" title="wikilink">續07年</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/齊天大聖孫悟空.md" title="wikilink">齊天大聖孫悟空</a><br />
The Monkey King - Quest For the Sutra</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>35</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2002年).md" title="wikilink">2002年翡翠台劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/台灣.md" title="wikilink">台灣</a><a href="../Page/八大電視.md" title="wikilink">八大電視</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 深宵劇集時段

於香港時間逢星期二至六<small>（星期一至五深夜）</small>03:15-05:00播出，**每次播映兩集**

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>15/08-<br />
09/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/小寶與康熙.md" title="wikilink">小寶與康熙</a><br />
The Duke of Mount Deer 2000</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>40</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2000年).md" title="wikilink">2000年翡翠台劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"><p><strong>每次播映兩集</strong><br />
外購劇（<a href="../Page/台灣.md" title="wikilink">台灣</a><a href="../Page/八大電視.md" title="wikilink">八大電視</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/09-<br />
29/09</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/康熙微服私訪記.md" title="wikilink">康熙微服私訪記</a><br />
</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>56</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2000年).md" title="wikilink">2000年翡翠台劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/中國大陸.md" title="wikilink">中國大陸</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>30/09-<br />
13/10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/轉世驚情.md" title="wikilink">轉世驚情</a><br />
The Battle Against Evil</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/關德輝.md" title="wikilink">關德輝</a>、<a href="../Page/羅敏莊.md" title="wikilink">羅敏莊</a>、<a href="../Page/唐文龍.md" title="wikilink">唐文龍</a>、<br />
<a href="../Page/梁琤.md" title="wikilink">梁　琤</a>、<a href="../Page/蘇玉華.md" title="wikilink">蘇玉華</a>、<a href="../Page/李思蓓.md" title="wikilink">李思蓓</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/李添勝.md" title="wikilink">李添勝</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：重生個體（<a href="../Page/關德輝.md" title="wikilink">關德輝</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>曾在2005年3月於<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視</a>（前稱<a href="../Page/銀河衛視.md" title="wikilink">銀河衛視</a>）播放，並在2002年9月於海外發行</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>14/10-<br />
02/11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/少年張三豐.md" title="wikilink">少年張三豐</a><br />
Taiji Prodigy</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>28</p></td>
<td style="text-align: center;"><div style="text-align: center;">
<p><span style="font-size:larger;"><strong>重播劇集</strong>：<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2002年).md" title="wikilink">2002年翡翠台劇集</a></span></p>
</div></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/中國大陸.md" title="wikilink">中國大陸</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>03/11-<br />
21/11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/神捕十三娘.md" title="wikilink">神捕十三娘</a><br />
The Outlaw Hunter</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>36</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/劉蓓.md" title="wikilink">劉　蓓</a>、<a href="../Page/何美鈿.md" title="wikilink">何美鈿</a>、<a href="../Page/何冰.md" title="wikilink">何　冰</a>、<br />
<a href="../Page/邢岷山.md" title="wikilink">邢岷山</a>、<a href="../Page/陳寶國.md" title="wikilink">陳寶國</a>、<a href="../Page/江珊.md" title="wikilink">江　珊</a>、<br />
<a href="../Page/魏子.md" title="wikilink">魏　子</a>、<a href="../Page/方子哥.md" title="wikilink">方子哥</a>、<a href="../Page/蔣虹.md" title="wikilink">蔣　虹</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/王滿林.md" title="wikilink">王滿林</a>、<br />
<a href="../Page/王維江.md" title="wikilink">王維江</a>、<br />
<a href="../Page/何福麟.md" title="wikilink">何福麟</a>、<br />
<a href="../Page/石永強.md" title="wikilink">石永強</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20061206190034/http://tvcity.tvb.com/drama/the_outlaw_hunter/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>每晚播放二至三集，外購劇（<a href="../Page/中國大陸.md" title="wikilink">中國大陸</a>），曾在2005年11月於<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視播放</a>，並在2002年10月於海外發行<a href="http://www.tvb.com/tvbi/program/outlawhunter">7</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>22/11-<br />
19/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/乾隆王朝.md" title="wikilink">乾隆王朝</a><br />
Chien Lung Dynasty</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>40</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/焦晃.md" title="wikilink">焦　晃</a>、<a href="../Page/陈锐_(中国大陆演员).md" title="wikilink">陳　銳</a>、<a href="../Page/左小青.md" title="wikilink">左小青</a>、<br />
<a href="../Page/李心敏.md" title="wikilink">李心敏</a>、<a href="../Page/劉偉明.md" title="wikilink">劉偉明</a>、<a href="../Page/盧燕.md" title="wikilink">盧　燕</a>、<br />
<a href="../Page/李芸_(演員).md" title="wikilink">李　芸</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20061128012201/http://tvcity.tvb.com/drama/chien_lung_dynasty/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/中國大陸.md" title="wikilink">中國大陸</a>）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>20/12-<br />
04/01<br />
<a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2007年)#第五線首播劇集.md" title="wikilink">續07年</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/點指賊賊賊捉賊.md" title="wikilink">點指賊賊賊捉賊</a><br />
Good Against Evil</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>20</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/溫兆倫.md" title="wikilink">溫兆倫</a>、<a href="../Page/蒙嘉慧.md" title="wikilink">蒙嘉慧</a>、<a href="../Page/錢嘉樂.md" title="wikilink">錢嘉樂</a>、<br />
<a href="../Page/吳美珩.md" title="wikilink">吳美珩</a>、<a href="../Page/楊怡.md" title="wikilink">楊　怡</a>、<a href="../Page/石修.md" title="wikilink">石　修</a>、<br />
<a href="../Page/鄧萃雯.md" title="wikilink">鄧萃雯</a>、<a href="../Page/李家聲.md" title="wikilink">李家聲</a>、<a href="../Page/李泳豪.md" title="wikilink">李泳豪</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/黃偉聲.md" title="wikilink">黃偉聲</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20070102062048/http://tvcity.tvb.com/drama/good_against_evil/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：非常嫌疑犯（<a href="../Page/陳奕迅.md" title="wikilink">陳奕迅</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>曾在2005年5月於<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視</a>（前稱<a href="../Page/銀河衛視.md" title="wikilink">銀河衛視</a>）播放，並在2002年9月於海外發行<a href="http://www.tvb.com/tvbi/program/goodagainstevil/">8</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 星期六

### 人氣偶像館

香港時間逢星期六17:30-18:30播出

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年)#星期六.md" title="wikilink">續05年</a><br />
22/10-<br />
20/05</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/MVP情人.md" title="wikilink">MVP情人</a><br />
MVP Lover</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>29</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/張韶涵.md" title="wikilink">張韶涵</a>、<a href="../Page/孫協志.md" title="wikilink">孫協志</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/劉俊傑.md" title="wikilink">劉俊傑</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：無所謂（<a href="../Page/5566.md" title="wikilink">5566</a>）<br />
插：我難過（<a href="../Page/5566.md" title="wikilink">5566</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/台灣.md" title="wikilink">台灣</a><a href="../Page/三立電視.md" title="wikilink">三立電視</a>）<a href="https://web.archive.org/web/20071010061413/http://www.settv.com.tw/metro/m067/">9</a>，曾在<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視（前稱新電視）播放</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>27/05-<br />
05/08</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/新排球女將.md" title="wikilink">新排球女將</a><br />
Attack No.1</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/上戶彩.md" title="wikilink">上戶彩</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/三輪祐見子.md" title="wikilink">三輪祐見子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080630035558/http://tvcity.tvb.com/drama/AttackNo.1/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Attack No.1（<a href="../Page/福田沙紀.md" title="wikilink">福田沙紀</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/日本.md" title="wikilink">日本</a><a href="../Page/朝日電視台.md" title="wikilink">朝日電視台</a>）<a href="https://web.archive.org/web/20060613232852/http://www.tv-asahi.co.jp/no1/">10</a>，曾在<a href="../Page/無綫收費電視.md" title="wikilink">無綫收費電視（前稱新電視）播放</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 黃金時段(1)

香港時間逢星期六21:30-22:00播出。

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>22/04-<br />
08/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/老馮日記.md" title="wikilink">老馮日記</a><br />
Stephen's Diary</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/馮德倫.md" title="wikilink">馮德倫</a>、<a href="../Page/梁漢文.md" title="wikilink">梁漢文</a>、<a href="../Page/陳子聰.md" title="wikilink">陳子聰</a>、<br />
<a href="../Page/田蕊妮.md" title="wikilink">田蕊妮</a>、<a href="../Page/徐濠縈.md" title="wikilink">徐濠縈</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/馮德倫.md" title="wikilink">馮德倫</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080622014208/http://tvcity.tvb.com/drama/stephen_s_diary/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p>半外判劇（Film Magic Pictures Ltd.）<br />
7月8日改為22:30-23:30播出</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 黃金時段(2)

香港時間逢星期六22:00-23:15播出。

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>15/04-<br />
01/07</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/電車男_(電視劇).md" title="wikilink">電車男</a><br />
Train Man</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/伊藤淳史.md" title="wikilink">伊藤淳史</a>、<a href="../Page/伊東美咲.md" title="wikilink">伊東美咲</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/若松央樹.md" title="wikilink">若松央樹</a>、<a href="../Page/川西琢.md" title="wikilink">川西琢</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20131212101239/http://tvcity.tvb.com/drama/train_man/story/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Twilight（<a href="../Page/ELO樂團.md" title="wikilink">ELO樂團</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/日本.md" title="wikilink">日本</a><a href="../Page/富士電視台.md" title="wikilink">富士電視台</a>）<a href="http://www.fujitv.co.jp/b_hp/denshaotoko/">11</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 星期日（黃金時段）

香港時間逢星期日21:30-22:30播出，2月12日至6月4日改為22:00-23:30播出，6月11日至10月8日改為22:00-23:00播出，10月15日起改為22:30-23:30播出。

<table style="width:334%;">
<colgroup>
<col style="width: 60%" />
<col style="width: 17%" />
<col style="width: 50%" />
<col style="width: 24%" />
<col style="width: 80%" />
<col style="width: 70%" />
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 15%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th style="text-align: center;"><p>播放<br />
日期</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>電視劇集名稱</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>集數</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>主演</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>監製</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>網頁</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>歌曲</p></th>
<th style="text-align: center;"><p>備-{注}-</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/翡翠台電視劇集列表_(2005年)#第一線.md" title="wikilink">續05年</a><br />
17/07-<br />
05/02</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/窈窕熟女.md" title="wikilink">窈窕熟女</a><br />
Women on the Run</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>26</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/陳百祥.md" title="wikilink">陳百祥</a>、<a href="../Page/滕麗名.md" title="wikilink">滕麗名</a>、<a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a>、<br />
<a href="../Page/韓君婷.md" title="wikilink">韓君婷</a>、<a href="../Page/苑瓊丹.md" title="wikilink">苑瓊丹</a>、<a href="../Page/阮兆祥.md" title="wikilink">阮兆祥</a>、<br />
<a href="../Page/李國麟_(演員).md" title="wikilink">李國麟</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/徐正康.md" title="wikilink">徐正康</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20080705142712/http://tvcity.tvb.com/drama/women_on_the_run/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：她的主義（<a href="../Page/陳百祥.md" title="wikilink">陳百祥</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>12/02-<br />
25/06</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/王子變青蛙.md" title="wikilink">王子變青蛙</a><br />
The Prince Who Turns Into A Frog</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>19</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/明道.md" title="wikilink">明　道</a>、<a href="../Page/陳喬恩.md" title="wikilink">陳喬恩</a>、<a href="../Page/趙虹喬.md" title="wikilink">趙虹喬</a>、<a href="../Page/王紹偉.md" title="wikilink">王紹偉</a></p></td>
<td style="text-align: center;"></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060408223256/http://tvcity.tvb.com/drama/the_prince_who_turns_into_a_frog/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：迷魂計（<a href="../Page/183club.md" title="wikilink">183club</a>）<br />
插：真愛（<a href="../Page/183club.md" title="wikilink">183club</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/台灣.md" title="wikilink">台灣</a><a href="../Page/三立電視.md" title="wikilink">三立電視</a>）<a href="https://web.archive.org/web/20071016061544/http://www.settv.com.tw/metro/m095/">12</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td style="text-align: center;"><p>23/07-<br />
08/10</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/女王的教室.md" title="wikilink">女王的教室</a><br />
Queen of the Classroom</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11+2（特別篇）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/天海祐希.md" title="wikilink">天海祐希</a>、<a href="../Page/志田未來.md" title="wikilink">志田未來</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/大平太.md" title="wikilink">大平太</a>、<a href="../Page/仲野尚之.md" title="wikilink">仲野尚之</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20060824093124/http://tvcity.tvb.com/drama/jyoou/story/index.html">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Exit（<a href="../Page/Exile.md" title="wikilink">Exile</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/日本電視台.md" title="wikilink">日本電視台</a>）<a href="http://www.ntv.co.jp/jyoou/">13</a><br />
8月27日改為22:30-23:30播映，10月1日改為21:45-23:15播映，兩集特別篇在10月7日及8日21:30-23:30播映</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td style="text-align: center;"><p>15/10-<br />
30/12</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/一公升眼淚.md" title="wikilink">一公升眼淚</a><br />
One Litre of Tears</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>11</p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/澤尻繪里香.md" title="wikilink">澤尻繪里香</a>、<a href="../Page/藥師丸博子.md" title="wikilink">藥師丸博子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="../Page/貸川聡子.md" title="wikilink">貸川聡子</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p><a href="https://web.archive.org/web/20061031052914/http://tvcity.tvb.com/drama/one_litre_of_tears/">網頁</a></p></td>
<td style="text-align: center;"><p>主：Only Human（<a href="../Page/K.md" title="wikilink">K</a>）</p></td>
<td style="text-align: center;"><p>外購劇（<a href="../Page/日本.md" title="wikilink">日本</a><a href="../Page/富士電視台.md" title="wikilink">富士電視台</a>）<a href="https://web.archive.org/web/20060822095426/http://www.fujitv.co.jp/tears/index.html">14</a><br />
10月15日改為22:30-23:45播映，11月19日暫停播映，第11集（大結局）在12月30日（星期六）22:00-23:15播映</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 參見

[2006年無綫電視劇集](../Category/2006年無綫電視劇集.md "wikilink")
[Category:無綫電視劇集列表](../Category/無綫電視劇集列表.md "wikilink")